鬼佬毒撚分享自己因為樣衰既坎坷故事

幾好聽 其實我覺得佢唔樣衰呀 搞成咁都幾慘
BTW我知條片好長 但係我又唔知cut係邊度俾大家聽好 講聲對唔住先

黎香港食大把女

留名

剪個油頭 著件恤衫
大把港女爭住含

屌我都想咁留言 但係又好似唔係鼓勵緊佢咁

好慘

係 佢真係唔樣衰呀(我仲樣衰過佢多多聲) 點解要受咁既對待
我最深刻係佢話自己個嘴上薄下厚 我都唔覺咩問題

not for me

仲有男人最忌髮線高
老實講個鬼佬真係算樣衰
但係佢肯cool牙或做矯正手術應該會好好多

廿幾分鐘好長，有冇巴打可以幫手節錄下重點？

我試下聽晚幫你節錄下 我都知長呀SORRY

唔使了，啱啱用兩倍速度睇完

佢咁嘅樣起碼都唔係青頭仔，同埋好明顯有可以進步嘅空間

我家下廿歲仲係a0

都有扑過野呀
好過好多人了

我23歲仲係A0呀.... 我地應該講自己啲19經歷安慰佢

佢安慰我哋就差唔多

佢話佢英文差
咁究竟佢咩國家既人

咁都唔樣衰
唔撚係掛

哩條唔得下話

難講 港女有d真係做得出
肥禿鬼佬一樣有女

好撚樣衰喎屌你老母

唔去香港咪去東南亞
只要係亞洲佢都會有市場